# Lessons learned

## Import syntax zonder bundler
Normaal worden alle javascript bestanden samengevoegd tot een groot bestand.
je hoeft dan niet de de .js extentie in de import from syntax te gebruiken.

Maar omdat nu alle bestandjes los worden geladen MOET je de extentie toevoegen.

## gebruik van this in een functie.
Javascript onthoud alleen wat er op this staat als je een arrow functie gebruikt.
maar als je een arrow functie gebruikt dan werkt parent weer niet





